呂爵安 Edan終於出第一首Solo！！！

見住佢由造星1嘅努力，終於出第一首Solo好滾動！！

仲有好錫佢嘅制作班底，兒登女要紅呀

嚟緊仲有同小儀拍嘅「考有feel」！

大力G持

Edan bb我愛你

呂爵安世界第一

彈琴個part charm到

考有feel見到保錡出現
罷睇

周圍都係Locker 最後死咗？

戲院個shot出晒戲，笑咗

Pish
呂爵安世界第一！

Locker 係咪鍾意Edan?
Edan 彈琴果段勁charm

兒登話大家睇多幾次就會明

新鮮出爐

才子！我係男見到都濕

呢個先係真MV